紐約時報都出 YouTube 話黑警濫暴！！！

國際法庭見啦！！！

我無野講
大家會唔會去表達下意見

我無野講

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

推

未睇先正評
推！！！

push

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

陶輝親手拖個女仔入立法會

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講

我一世仇警

睇見柏林變成咁樣樣

陶輝必落地獄，無誤！

黑警一家必落地獄

我係良好市民，我哋一世仇警

黑警死全家啦